半夜俾蚊嘈醒嘅入一入黎

Bro, I know that feeling

真係屌一聲

屌你老母成身腫撚曬

屌你老母咬撚夠未

啲蚊好醒 一開燈想拍死佢就唔見左